講個笑話

國家隊

神作

1月霸權

^!%&@%^!%#&!#!#&!&#%!

駁唔到唔緊要架
陰公豬

死忠呢

都唔洗死唔死忠 而家個個都話笑話睇

冇咩嘅 有班傻閪睇幾集就神作定先架嘛
根本一睇就知套野咩料

咁驚紫定國家隊好睇

京紫唔入流
揀過第二套啦

1月霸拳牙-.-

兩套都垃圾 有咩好比

鬥垃圾

人類聖經
2020年有劇場版 濕了

高人氣既一月番好似撈得最好刀系pop team epic-.-

得第一集好笑

每集keep住有少少笑點
引到人去睇咁上下囉

老老豆豆根本就一早睇死套嘢架啦

老老實實隔一排就炒作
一早知冇料到

玩感情線玩到走曬火仲成堆人護航話青春番人設先係重點乜乜物物

機柒 人柒

點解要為人設睇一套野
班柒頭都on撚9

套垃圾今日就完